屌你老母咩！希古恩！

退出國家隊
咁依家搵邊個孭鑊

屌你老味飲緊嘢差啲噴

好賤呀你.jpg

迪馬利亞條撚樣囉

仲有，點解教練唔出戴巴拿

#2 #3慣性反美

你岩

美斯好慘

^^v

阿古路呢

仲有迪馬利亞同美沙

Messiiiiiiiiiiiiiiiiii

教練
天便

小花基友有特權, 唔可以孭獲